---
id: 1880
title: Apa Itu Malam Minggu?
date: 2020-01-04T19:46:41+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/malam-minggu-2/
permalink: /apa-itu-malam-minggu/
rank_math_internal_links_processed:
  - "1"
publicize_tumblr_url:
  - http://.tumblr.com/post/616944328828436480
rank_math_robots:
  - 'a:1:{i:0;s:5:"index";}'
nb_of_words:
  - "185"
ytrssenabled_meta_value:
  - 'no'
ytremove_meta_value:
  - 'no'
ytad1meta:
  - enabled
ytad2meta:
  - enabled
ytad3meta:
  - enabled
ytad4meta:
  - enabled
ytad5meta:
  - enabled
template_meta:
  - 'no'
post_views_count:
  - "1"
categories:
  - Share
---
Malam minggu adalah malam dimana manusia banyak membicarakannya, topik yang sering dibicarakan oleh kaum tuna asmara dan manusia yang mempunyai gangguan kesepian atau kesendirian, bukan itu maksudnya, malam minggu sama saja dengan malam-malam lainnya, hanya saja banyak orang yang membicarakannya.

Sudah jadi langganan trending topik di Twitter dengan hastag #malamminggu dan seterusnya adalah #besoksenin dimana manusia tuna asmara banyak menggunakan hastag tersebut untuk mencari jodoh di dunia maya dengan mengunggah poto diri sendiri yang terbaik, tapi jika sudah ditakdirkan menjadi tuna asmara maka malam minggu selanjutnya akan sama saja.

Tetapi ada sebagian orang menganggap malam minggu adalah mitos belaka, konon katanya jika keluar rumah pada malam minggu akan menimpa suatu hal yang amat buruk seperti susah buang air besar dan mimpi buruk, mungkin orang ini penganut bumi segitiga jajar genjang.

<blockquote class="wp-block-quote">
  <p>
    Malam minggu sama saja dengan malam-malam lainnya, hanya penafsiran manusia yang melebih-lebihkan.
  </p>
  
  <cite>Kaum tuna rupiah </cite>
</blockquote>

Baca Juga! [Malam Minggu](https://wildanfauzy.com/malam-minggu/)